7.7 遊行一定要忍讓 冷靜

經過琴日屯門事件 發覺好多之前雨傘運動幫689搞事班人嘅出返哂嚟 實行返幾年前嘅警黑合作對付抗爭者 明顯中聯辦已經接手左 覺得林鄭已經無能力再處理件事

今次條遊行係新路線 而且經哂旅遊區 同高鐵站咁敏感嘅地方 對警方亦係咁難守嘅位置 都咁輕易咁批出不反對通知書 希望我唔係諗多左 今次係一個想我地出事嘅陷阱 想我地係呢d 地方開大片 再指責我地制話輿論

如果今日有人動口 我地最多就還口好喇 最好處理就更係直程唔好理 人地動手 當然唔係企定定啦 即刻大叫要附近人幫拖 但一切係以制服為前題 唔好多手有私刑 另外非不得意的話 盡量唔好出現佔路情況

對家有意設陷阱 我地一定要更加冷靜 沈住氣 對付警黑合作最重要就係一大班理性冷靜嘅抗爭者 只要我地人數多就唔需要怕佢地 今日7.7 一齊行出嚟啦 香港人！

推

大家今日出嚟啦 人數就係最佳方法對付警黑合作

講真 過左成個月
係歸邊就歸左邊
唔好成日FF咁多所謂搖擺不定中間派仲會係而家由TVB/政府影響
佢係覺得你錯既 你為警總 71衝立法會佢已經屌緊你
總之我比人打 我隔離前後比人打都一撚定會還拖
你鍾意死忍就死忍

我無野講

發現好多所謂
唔好落啊爺面果班人 轉下d宇眼又出post
阻鳩人勇武

你覺得要和平 你自己咪和平囉
和平抗爭左廿年啦 咁有冇用啊

勇武唔一定有用 但一定係新方法
你鳩行和平左廿年都冇用 仲愈黎愈差
咁都唔諗住轉plan
一係就鬼 一係就戇鳩啦

巴打 每人做法唔同 以上只係我個人諗法 如果你真係要決定動手 我唔會批評 大家係同路人 但我希望你動手時係冷靜 經過深思熟慮 審視當時環境下出手 警黑合作下 我地呢邊出手就會係下風 佢可以鎖你返去告你 另一邊就放對家走 佢地最想出現咁情況 巴打 be safe 一個抗爭者都不能少

衝都要有啱時候 我絕對唔反對人衝 不過盡量唔好今次 你要衝我都唔會阻 發起人都講左今次要係和平嘅遊行 目標係輸出革命 要衝嘅就會搞集會 而唔係遊行 我只係怕大家畀人拉返去 往後就越少抗爭者 有人見到咁嘅情況 會唔敢出嚟

廿年啦
有邊次唔係？

咪又係被人標籤搞搞震

推畀更多人睇到

和理非都可以選擇開遮擋鏡頭同當咩都睇唔到
但係就唔好出手阻止同影自己人
記住不分化不篤灰不割蓆

講得好 最重要齊齊整整 下次再一齊出嚟 出到政府跪底為止 抗爭者一個都不能少

我要報案 我係目擊者 我有證據

立會都係陷阱，612都係陷阱，使唔使坐時光機返去改寫歷史，等你地可以優雅啲？

都係嗰句 你要衝 我唔會阻你 都唔會批評你 你自己小心 唔好畀人拉就得

612 71仲未有警黑合作呢回事

要高EQ過佢地，非暴力，不流血，不受傷！

推啦 衝一定要衝得合時

警黑合作未出現
五年前你未出世呀

文宣朋友注意： 傳單最佳派發位置為高鐵站現時唯一的入口D及出口K，如圖

agger比人串幾句就出手同班狗有咩分別
今日係和理優
唔掂先再勇武